吹到咁勁 星期一仲八號再講啦

咪又係要返工 八號我落老銅剪包皮又點話

樓主玩到咁大?

玩到幾大都係走數 有咩分別

星期一唔撚使返(成日既話),無話剪包皮 我奶阿婆隻閪都得

到時你話星期一係17號都得啦

push

pish

想邪到唔駛返工？

講清楚先 係咪星期一 00:01 am之後仲係八號風球?

佢意思想講要番工姐

最後咪又走數

等睇走數

咁早掛八號 我都相信捱唔到去星期一
但我已經決定星期一射波
佢老味

話定俾你聽都得啊，星期一凌晨六點所有風球除下

想奶閪咪出聲啦

LM睇走數

樓主可以買個先

山竹

有八號喎